[IOS/An] Puzzle & Dragon (236)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如undefined)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

lm

開得咁快

Lm

修羅：有combo drop 珠子掉落

想想都興奮了

用腦筋組隊就過到 , 過唔到係你問題.jpg

整隻王 7COMBO以上吸收

加埋啱啱隻新降臨 整多個類似燈龍暗貼combo

其實最驚係佢會封咗覺醒先出毒drop

大介:我彈出又彈入咬我食

跟住常暗又會出隊 全無課金組隊過畀你睇

新關如果用7x6唔會好似列界濃姫咁既話，應該又係遊戲暗魔女既世界

好大機會裏列穩過嘅隊都會畀人針對

試過打異形宙斯封左覺入下層水克蘇魯照解到，唔知係唔係bug

留名

流明

人棄轉豬驚

驚已摺

放棄豪鬼，佛系等運到

Eva 應該同dmc 同一命運一年後就有得抽

出我英先啦

嗰陣唔係寫六月咩

有冇師兄可以掛隻超轉生月讀黎用下
348-576-989

而加3%條線喺邊 係咪要尾關30C先上到

求希石5963
防毒／貫換
294714647
thc

尾29C 159 0.6

佢寫明六月 又有埋圖
只係佢真係放撚到六月最後一個星期先出

急求希石5963
用兩粒防毒同你換
294714647
thc

added

你放出黎？

放咗

已收，你有1個你放埋出黎，是但放

有無轉隊長 其實我都有6粒防毒

有

已收thc

急求狂女神希石
用兩粒防毒同你換
294714647
thc

Added

你放？

師兄 交換所有得換喎

佢今次寫明西歷2020年6月 如果走數應該會炎上

條線升得快過坐火箭

好煩
使唔使日日燈
佢到七月一真係冇先瘋狂屌柒山本囉
我本身對遠古pool真係零期望

係wo 屌

係個到換多粒備用啦

有無人可以帶我打lv9
打完加好友 換潛覺比你

用龍刃機ok？

火暗個隻？

暗橫列隊
暗精靈+兩隻洗debuff 已經搞掂

係

番完工好攰唔想諗
係咪有一隊係我帶sb就得

最多我換毒潛比你

我用光無傷隊 round 9 round 10放buff就ok

Add咗

啱呀
我估最後hea hea地上修就算

就嚟15萬都冇10%

我想要6000+

唔好踢我出30%好不好

尾場無30c唔好諗住有冠

轉唔到7c不如唔好玩

有冇巴打可以換粒3190

你有冇銀 我差一粒變到金
Btw 唔好講number啦 又要人特登去查

我冇銀啦，全部變晒做金，一個都冇得剩，唔夠防坐

id?

完全打唔入，

幾時開始有人講number
真係此風不可長

我有
開咗trade比你

大把篤得入啦
神攻回type
搵隻四killer再裝killer仲得

真定假

巴打啱啱先睇到

邊有人記number㗎

對唔住巴打，以後唔會

我仲有
你id?
我啱啱入咗關要等等

其實如果用PC android simulator 玩 PAD再開按鍵精靈,咪可以輕鬆刷D射野周回,會唔會比人BAN,定一直有人咁做

你咪試下

原來我哋已經係好友

你見唔見到我有開到trade

哈
真係冇估到

唔該晒你呀巴打
你地話換埋啲希石好，定係全部防坐算

小弟得90個金幣

我係換哂希石先

即係用咩屬打佢

暗屬咪得
幻龍王
點陣黑盾
路西法
明智光秀⋯

155950分連3%都冇

0體 d人係咁刷

條curve 好癲

希望21%可以夠留30內

啱啱先發現30已經有6000+
15.6應該唔會跌落下掛
Btw冇開buff嗰次最高分 之後一路開豪鬼都冇咁高分

一言驚醒
用小號試下射蛋龍先

就連dacho都要刷左6粒鐘先上到161
真係垃圾盃，根本只係鬥好運同多時間

因為我見到惡魔屬攻擊力減半，隻野係攻擊回復神系，係唔係應該食神殺/攻擊殺/回復殺？

0體同6000+搞到個個都刷

分享下組隊概念
我直情過都過唔到

日版好似開唔到，加上多數模擬器係強國整，不了

今日會唔會有fate料呢

一定係eva先啦⋯⋯

等fate好耐了，快啲強化

點解 又打尖？

eva好似有寫係6月出 即係下星期出

是但啦

Fate都未播 點會合作先啊

以type moon個格一定唔會俾你開先過佢

fgo自己都未出上修

無買PASS依加邊度打錢

土日?

今日有新關打? 有無攻略組

1837 7856

開左場 掛滿sb

鋪定路出新風神技

佢係咪GET 錯意思

好撚蠢屌

杯賽161 0.6%
感覺好危

過都好困難

又執

係咪出新關

日杠都有端午節架咩

入得

有冇敢死隊

實裝eva

上修

第一round 減5cd 天降廢珠

一黎就減cd 吸水 10turn廢drop

屌佢個老味 一入去就加turn

第一層防坐跌廢 第二層路西法 封覺後封技 送3毒無10c即死

3turn殺唔死中間就炸你幾十萬

點玩

難過裹異幾倍

第2關
封覺醒封技

咩隊，教下

魔女隊打新關會唔會被針對

原來要10c

同佢一樣

唔係10c 係要消毒

屌你老母逼人0com

火力唔會咁變態先囉
逼你要食防坐，唔食變唔到身第一turn就比中間炸死

佢第三turn秒左我

水魔女要拆哂d killer先

第三rd全消

打到第8層

Pad係咪就執，無撚野玩既

不過大家要注意
boss竟然係魔導姬士
即係要帶機kill

兩隻都無gg

屌99 TURN跌盲珠

中間有隻又係會放大 7x6應該會收皮
同埋要繼個5防坐破吸寵

7x6隊再次被打壓

屌啊 跌超闇珠99rd..

洗唔洗到

路西法係要 消毒>0c>清版喎

啲野好撚厚血 即刻覺得裏列好撚簡單

好似仲未有技係洗闇珠
Eva/我英又會做球

YouTube 成10000人睇緊初見直播

打到第6關 未死

我都係6 比佢1下秒咗

有冇人水魔女第一關死

15 16層點撚樣過

日本仔一野比光天秒廿二萬呆撚左好好笑

人棄轉珠驚 垃圾

第一層中間嗰隻咁癲既光速送頭

16層先制廿幾萬？

會唔會係100%傷？

唔通又係想我地用全圍2.25加隻半減隊打？

遊戲暗魔女黎，打%既話＞100%

萬聖魔女屈黑百合又要出動

13層 90%盾 海魔女開完唐老鴨爆唔死俾佢打死左

阿頓都打唔穿CLS

另類方法玩鳩7x6

減完傷都十幾廿萬咁車埋嚟

為遲排新合作鋪路

如果有天降暗珠真係唔撚打
弱撚智

有嘢剋天降暗珠咩？

就係無
我轉唔到

似150

睇スー打好似用佢嗰隊又唔算太難

情彩不嬲勁 開荒一流

純粹燒下體力

成4000萬經一場
經驗澎漲得癡線

你打埋我果份

準備1000RANK抽蛋

打3局就1億經
以前機赫2分鐘先120萬

雙光魔170啦
不過淨計經嘅話，我寧願打30場赫拉好過

光魔女時代好快就有極練
錢印機赫衝1000應該係普遍rank狗童年回憶

辣殺驚

咁似當年神魔希臘神啲隊長技

賠石啦又

痴線

即刻入去送一送頭先

過到呢層賠多啲

無限combo

又抄神魔
辣殺

係時候入一入場

山本特登比我地試combo上限係128c

賠夠5石好冇

呢個情況熄game再開有冇用？
定係直頭要熄機？

但又可以繼續跌

諗呢層100%drop 暗條友炒得

日本公司好少炒人

改跌暗光回算鳩數啦

難到

ス—輸咗

熄咗game再開唔係會去番轉珠前個畫面？

200%重力

大家試唔試到個big?

Bug

火個隻都好撚大力

改做冇封覺就打1000萬

ダックス都死埋

佢食D機械殺我覺得夠打 大力過スー

吊你老母我25萬血＋輕減都死？

帶防封技覺醒徽章 獸神水魔女隊理論上會做到

暫時最多人火魔光魔過關

過關既都有帶威嚇寵

有EVA料未呀

應該有多機械殺既寵

有無link睇下

上twitter睇日本仔咋

呢關真係痴撚線
D獎勵又唔吸引

ダックス個隊真係幾穩 又有拖又多血

有料未呀

我諗有好多代替嘅
最緊要係反擊同天降四色

太撚癲 等睇大神15分鐘隊

用左99體 賭1石

得暗龍刀有機殺

150%

道中啲怪有冇咁撚厚血呀
差唔多下下都要九筒先打得入

thx師兄

又出咁難 想淘汰新魔女了

又送冠

第十五關嗰幾隻嘢搞乜 咁硬嘅

呢層係想點撚樣呀

boss 實質100億血

有料到!!!!

等我好開心咁㩒入去 入到去屌咗聲

天呀

連仔過咗未

其實padw都幾好玩, 執咗隻雷達好過

正WO依兩件

真係玩撚
中埋剋屬 咁岩唔夠血頂佢最大力個下

有冇暗龍刀海魔女frd子加下

第4隻係咩寵
D武器繼承咩

要繼呢件既海魔女先岩 潛覺要4s-

自己隻海魔女3惡殺
隊友要防坐血裝海魔女
夠120000血就可以磨死大佬

eva呢
出少少都好呀

勁撚到

又fever

架仔用情人彩龍過左

睇佢轉又唔係好難

fever個暗鍋送抽有寢取魔女但冇上杉

月讀裝幾好咁

可以繼龍之介射死中間隻龍

點解扣唔到佢哋血？

高防掛

神UP未牙

又可以抽加蛋

5億防 17億血
得一個打點MAX傷都打唔死

搵隻5色破防打21億就Ok?
5粒珠全體攻擊

又係你 今次搞掂

有冇諗過根本唔存在呢

如果6月冇EVA
9ho會唔會比人告
上次寫明6月

下年6月都係6月

佢個wallpaper

咁都仲有聽日

都唔知穩唔穩

因為武肺 唔出住

俾佢個濕尻盃引左去抽打龍
抽撚左15下都冇

西曆2020年6月開始準備製作

山本多謝你支持

佢係咪最後彈game ？

都係水魔女高半格

點繼 咩kill

咁勁
點繼

岩

一哥mon住
Hello

個盃連10%都上唔到
好彩頭30%就有加蛋

水月讀：防換隊長
奧丁：防毒drop+2防坐
槍騎：4防坐
大蛇： 2防坐2血+
自己隻海魔女：3惡殺
隊友海魔女：4防坐+神殺

第15關要開槍騎硬爆
尾2個關打到咁上下要開大蛇推佢turn
其他都係轉心L+1橫慢慢磨

D繼承變少少都ok
有破吸+谷到上11.3萬血就ok

he你老mo

「修羅の幻界【ノーコン】」の不具合およびお詫びのお知らせです。
ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。 #パズドラ

有1石 爽啊

Hey

冇校園大蛇有咩替代？

點解要11.3萬血？

賭中左

大佬會打271200 有心L擋就扣112380 所以要11萬3血

八婆仲未收得工?

即刻幫水隊做個球

初號機公仔好得意

6/29(月)より実施予定の「エヴァンゲリオン」

做球了

3機械殺

水屬又贏

知道大家都頂唔緊
通宵出情報

海魔女又贏

2000攻我用返鴨算

屌你老母抽爆 3機械殺

暗果隻一定做壞平衡 3rd1直暗

真嗣個武器勁能到

應該冇替代
萬幾血+4sb+2Sx+推turn
呢隻勁過絲龍

八婆紅日都開OT, 唔反了

咁我唔用d 加珠谷血先

冰拳繼威嚇有冇得諗

冰拳cd咁長

睇真d彩龍得益最大

同魔血玉一樣3SB

平衡雜色又贏

睇埋超覺有無Sb+就知可以去邊打工

唔係尾2關先要大蛇技?

7星 其他係咪又冇得換

初號機唔錯

主要係要破吸打12關+推turn打尾2個關 用左冰拳=讓招技
不過冇話唔得既 預準d個傷害趁20關個隻斬殺之前開水槍+轉2橫水珠收佢皮囉
我第1次都係咁殺
樹鎖d覺同技都岩用 可惜冇水屬

唔講唔覺
HiHi了

用冰拳繼血buff
第一層開盾頂
其餘時間直行

見到水嗰隻笑左出聲

呢隊d繼承係點？

應該係啦
不過舊野無咩好換掛

月讀上衫武

即刻課左5pack

你望下初號機幾多星

果隻分分鐘有skin

我驚佢老豆先係skin寵

隻7星單邊13.5倍?

單係把水屬武至少要換定2隻啦
我唔會再做難民架啦

八婆咁夜都出料 抵課

擺明隊員向

雙半減應該係黎緊既趨勢
用killer 彌補

全1.5既半減喎
係細力架喇

依家得一隻dmc八婆 成日繼嚟繼去好麻煩

件裝好似幾好J sb+2cd

舊eva 已成condom

隻7星可以食埋三個機殺潛覺
再繼埋機殺武器
真係出黎打新關

大家仲想有明日香強化

聽日仲會唔會有料 唔會得3隻咁少掛

佢都俾晒hints

個pool應該同kitty pool一樣

加隻七星有任換
六星冇得換加武裝化

五星放置

本身個pool 14隻喇

成個POOL唔會得4粒鑽掛 必中包中之前果2隻真係喊

初號機冇血倍邊玩到

情彩打幻界點打第6關光水個隻？
等佢1%血開buff殺？

入海魔隊

入vergil好d

kitty pool咪咁
佢加武器化都好啦

真嗣綾波麗好似可以入情人節彩龍做機殺打手

幾時有得抽情彩屌

咁夜出料

博節日god fes

頂盡都係打21億 最後隻野成200億血 點都要打5下以上
未變身前剋屬得返10億 打落左10%以下又係GG

最尾個隻冇斬殺位
20關個隻得10億血
隻新7星打21億姐係打佢1億多d 岩岩好夠跳過斬殺位秒佢

都唔係既
打落身上先乘KILL個傷

抄巴打嗰隊一take過咗
唔小心用咗3神kill水魔女都夠爆第15層
尾王見光暗應該會輸

佢200億血既意思係有90%盾
實際上都係20億血
最後乘乘除除睇下打到幾多

隻eva大獎隊長技同全家幅有d距離

仲有機會buff 唔使擔心

為左綾波麗個胴體曲線

抽

5石舊pool
6石新pool

暫時大獎係邊隻

估唔到咁夜都出料

閃光狗陵治

老鼠都係6石姐
但部機隻隻都超班

唔係乘完killer先比佢個盾扣咩
即係90盾頂盡每隻都係打2.1億

係咁計架咩
唔係3千萬 x 273倍= 82億 > 21億 所以係21億
21億再 x0.1 (90%盾）再/2 (剋屬）= 1億多d實傷咁樣？

除左冚家拎
其他寵邊有人用

老鴨: am i a joke to you?

海魔女

計埋佢咪得兩隻

米奇都唔差

完全防轉隊長係唔包個BOSS轉你個隊長
屌

米奇個個究進都有用WO

部D木屬裝幾勁

計埋佢咪得3隻
:米妮火副屬,多SB,武裝又有用
:計埋佢咪得4隻

想乞個防廢drop

明日香同真希波未出場

未用過

即係隻隻鑽都有用

數數下4隻鑽有用
利申：水魔女隊有繼米妮武裝擋先制

睇嚟實過16萬

我先得16萬多dd

但丁隊應該俾邊個食防毒drop?

招4防毒武但丁，想過裏列
316242994

小剛added

痴撚線盃

左2果隻

貿易商?不過我見好多人俾火埃食 點解呢?

想第四關早啲跳得起

原來係咁 怕俾書記官坐之後見到冥后

我連通關都做唔到

係見到聖魔王先岩

難怪叫地獄杯

都秒唔到boss, 點過

152 希望有20%

dot暗白盾+攻擊殺

FB 見到 點樣先可以做到？我完全唔撚明

想知米奇每個究進係熱門隊打修羅裏列甚至最近降臨有咩有用定位

110 暗白盾再食三killer
最尾轉到夠combo就秒到

得半張

雙荗荗過咁撚屈？

有得開技換隊長

協力一人換一邊?

邊可能
開外掛ja哇

14萬都冇30% 想死

你個box賣淨廿隻？

去到今時今日竟然仲有人踩老味pool

米老味一出個陣其實都唔差呀
除左全家幅係低估左
其他鑽蛋就算唔係top都好實用，以6石機黎講算係咁

個陣仲好多人話就算幾勁都好.. 咁樣衰都唔會想用..

暗白盾即係邊隻 我都打唔到

真香
最後咪又係睇強度，拎著愛隊刷旅立嘅人應該唔多

之前個點陣白盾降臨
升到盡之後用佢做隊長過超壞滅迴廊，過完就可以轉職變其他屬

自己google下啦屌

其實我覺得幾得意仲想佢出多d disney人物tim

唔該晒清，岩岩上到0.1了

想問pad個傷害上限係點計
岩岩打到魔導機士，佢得番3-4億血
我開水魔女，開buff, 打21億，有繼機kill, 咁係咪可以打63億再計過減傷盾？

當齊圖鑑，想知點樣有用

最明顯貫通技進化，好明顯木魔女以外嘅貫通技都係設計失誤跌咗落屎坑，下次改動之前都唔會有翻身機會

我真係想知你有咩驚天動地用法可以令到佢變有用

Buff完 killer完 最高都係21億

純粹係啲寵乞人憎 唔係針對

咁仆街
我仲以為秒到
佢唔加大傷害傷限係玩鳩我地

只要一日仲有人用32bit電話 佢應該都唔會改

想問Eva 舊嘢有無得進化？

問緊8婆

下晝就知

貫通技又有乜問題
米奇隻隻進化都對應唔同無效同吸收
仲自帶兩個熱門殺
咁都無用我都唔知乜叫有用
下下拎一關出黎問有無用，無用就係垃圾
咁遊戲王馬利克之前都比人話產廢
出天使關就係到哭喪換走左馬利克

200抽得4隻

我150得一隻

到而家都唔洗特登用馬利克打天女獸啦

埋單300抽4隻宙赫 月讀汁行影都無

呢兩隻好似要打盃先跌喎

係喎7左

4宙3赫留名

一人得道雞犬升天
全家勁就成個pool能力係點都唔記得就一齊吹奏咗先

貫通技轉生進化無殺，唔好話「咁咪唔好轉生」，你自己講每個進化
講無轉生嗰隻，有咗貫潛邊個會等招貫通技？25cd，除咗新手無寵揀，邊個會為咗嗰2個惡殺帶招咁嘅野拖住自己
米妮進化綁住招4色轉爛cd
普通究進無殺招技係普通洗版

唯有破吸進化先係正正常常無咩可以挑剔

抽左200下 0武裝

200抽 2隻 仲要重覆

300抽1宙3赫

3/263
好低機率

百零抽搞掂

=.=

嗰位ching 話米奇每個進化都有用
你就起晒鋼攞最新出嘅修羅嚟講
每個進化都有用 可能誇大咗啲
但我覺得轉生進化 火水 火木 都真係有上場機會

題外話 之前仲有人話鴨好快有替代品
結果有銀時 都係個個用鴨
係Vergil 出咗先開始會換走鴨
但兩者定位完全唔同

要咁多隻做咩?

周回隊 至少每樣4隻備用啦

冇啲帽點玩padw攞石

320抽7宙0赫

我348 最尾一吓先出赫
宙好似都出咗6-7隻

200幾抽得1隻宙

200幾抽兩宙兩赫

200抽2宙8赫

賣50+既

230抽得一粒宙斯 吹脹

20抽就有一宙一赫 當堂呆左

咪又係要繼續抽+蛋

同你差不多，300幾抽5宙0克拉

月尾竟然無神up

小號40抽已經一宙一克

過百抽冇赫拉

賺夠了
比其他game賺下

出現了 19分鐘隊

點賺友情

268抽得一暗武裝

屌！250抽得1赫
屌你山本

唔洗防換?

成日拉9筒係唔拉會唔夠力定貪得意？

火魔女拉9筒先大力

100抽 各2隻

山本個仆街又搵條食水錢 杯第1之後會有公認咁既字跟係個名到

100抽2光一暗

以前拎過有冇？

有料未呀八婆

200抽 3暗2光

王冠の付け替え機能も合わせて検討します！

加我做親友 每日俾100你

又收工先出料

料呢屌你

訓啦想要料既7頭

屌打完個杯滿懷信心諗住都30%
得50.1

wow 13號機大buff

真係咩

八婆都冇既風你有!?

尋晚山本係床上面同佢講

佢係幻幻？

有料!

Ninjala打手post

対戦ニンジャガムアクションゲーム『ニンジャラ』は、
基本プレイ無料！

この機会に、ぜひ遊んでみてください！
#ニンジャラ #Ninjala #NintendoSwitch

Vergil 鴨 銀時 一齊入隊 裏列瞓住過

冇機關人旦丁隊根本冇力打尾王

等下一水數據澎漲啦
關卡設計其實算單一 只係血厚防高秒唔到就難搞

下一水應該妖錶合作？

復刻完無耐

其實係buff過 先有咁勁
全家福係+1c>+2c 仲要得益於阿頓buff同貫通潛覺
阿鴨都加過三圍同覺醒
個個事後孔明做乜

如果唔係今年年頭官方係咁buff雜色隊嘅話 , 我諗而家雜色隊依然都要等成20幾turn先可以貫通一次

暗drop除左隻5666仲有咩代替.....
而家用白虎武裝加3com都係得48%...
痴撚線盃

屌你老味仲唔出料

明明嗰時buff完
啲人仲話樣衰 幾勁都唔用
又話好快有替代品

開技+C唔計分嫁，淨係嘥時間
可以轉豪鬼，冇就射兩層

豪鬼 春日櫻

死八婆又想半夜出料?

6點啦嗰邊, 應該放咗飯

尋日都8,9點先出料

好感動 輸左n次終於過到 可惜唔係毒drop 好彩一路上都係遇到簡單過幾隻王

成日當pad玩家係狗咁撚

真係冇料大家可以走了

原來唔係?

唔係不嬲都晏晝出料㗎咩

汪汪

fate電影定左八月再上

又拖到放工先出料

芒享七月更新煌黑龍，唔知會唔會復刻呢

佢聽日先出料你都吹唔脹
都公佈左星期一

唔好啦垃圾pool

Fly Viktor
有得笑了

自膠回錯po

求組法

咁心急做咩 部機係咪都星期一開嫁啦

淨番都係d舊寵buff兩下
冇期待

13號中左到而家都冇用過

buff 下浮岳龍啦隻野唔知出黎做乜
要木光各6粒先有倍dllm

MH 部機勁唔勁？

依家求其都+3c

就算係佢啱啱出嗰陣都係垃圾

而家唔知
以前我係想抽佢啲5星武器only

開左幾次全世界齊哂set啦...

抽左幾次都冇防廢

浮空龍真係好難抽

回buff果條龍 抽極都無

波利又勝

分享下感想：唔係要升lv都唔太想掂關野 拎隊水隊入去無換殺打 入面勁多機械type 仲要十隻有八隻有木屬 打到好似受罪咁 因為關關怕比佢秒就關關都慢慢打 同最尾隻王打得好痛 我都係開曬盾同技先過到 所以入前要換殺！！！

08:45

有料到！！！

真料

我唔敢想象改成點 不過期望唔好過高

6星0波件裝 弱版老味

好普通

今次課返3 pack玩下先

抵抽喎
拎黎抽下武裝都幾正

新水個隻4s+
海魔女

剩係一隻七星勁 焗鳩你抽
多謝山本

7星唔係可以換?
6星勁先係焗你抽喎

衰鬼, 佢又真係整到啲舊蛋都有啲用喎

我至少要兩隻

D鑽都唔差既

木隊又被迫害

武裝ok

7仔應該整雙10com啦

抽唔到都要換2隻
D細印好窄洗

得4粒鑽 應該又伏到仆街

廢到仆街⋯唔會抽，換一隻就算

有呢個屬架咩

0波麗

13號機個橫排同u真係篤眼篤鼻

2.5%

葛誠3U29筒想點

得1隻7*

u都仲明,個橫
同雙10com先有價值
而家不倫不類
明明以前係唯一大獎金
抽到個時幾開心

隻明日香又真係有啲用

換一隻就得 唔好咩

13號機buff完都ok

武裝正

武器好得意

最大優點係呢個唔識點評價

作為回鍋玩家 呢個ac仲未抽過eva

一直都覺得佢張圖好靚 希望佢快d救番十字心

就咁睇招隊長技都唔差啊

本來都想換箏龍，家陣慳返，直接換eva 好過

磨完裡列再磨修羅 正 波利mvp

箏龍大印 EVA 應該細印, 無衝突 好似係

十字但係有兩個U

一齊聽MD係咪漫畫劇情

等9HO 攪鳩完夾究進TIFA ?

之前種落嘅禍根 唉

攪鳩完7X6

呢批都好L 多U, 真心覺得山本UN 緊幻幻諗緊點BUFF U

呢兩粒唔關事 單純係上修前已經存在 唔刪得

買skin換隻7星結束呢個回合

D武裝好可愛

如果隊長技改做L字都叫玩到下
重十字真係幾年前既玩法

起碼改做2個十字貫通先得

薰幾勁

其實係咪強化版超轉月讀
神type血攻回 4色半減盾 自帶5色破防同主動五色+buff

明日香連六星都冇
綾波麗又贏

其實仲有Anima可以出
Anima入面D機改到超勁

用黎夾森魔女?

咪又打少隻森魔

有血嘅半減 兩個加埋都真係好難打死

抽兩嘢睇下咩環境先

指定4色...爛覺三圍廢....咁都勁¿

成堆廢產...................

上面隻3色半減偷笑緊

3粒鐘1億幾，都唔係太差喎

抽老婆呢啲野 睇強度架咩 為愛咋嘛

thanks 巴打

你要用番5石水平睇

13號機都係秒變武裝

真希波tune到幾唔錯
本體同武裝都實用

無火暗果隻有咩代替品

點用法

買哂港日6個包算撚數了
6星都0波麗裝有用
碇可以直接買兩隻
最勁果隻7星又有得換

不過真希武真係幾勁下
5rd雙解仲要有4回半減盾
仲有粒毒仔

唔係死， 係輸出

本體解覺加buff
仲有兩sx

裝解消加盾

都係實用既複合技

珠skin eva fans必買

雜色隊個輸出唔係一直都係牙鈍架咩
只要入到牙鈍嘅雜色輸出就唔係問題啦
雖則佢單邊15倍又係差少少

見日本仔用光魔女隊打又幾易

得單TYPE 果啲精靈球唔夠秒 裏列隻1001同果兩隻魔導書已經係表表姐

twitter見到唔少齊冠大神叫曬救命，今次盃又要死幾多人

打極都冇30

山本：下次再出個杯1%先有冠 50體一場

弱智一問，家下港日係咪任轉唔洗坐一個月監 😂

咁就應該好易 50體冇乜人玩

又好似係

如果係刷冠嘅 99體都會刷
反而係怕佢太少體力個個都打 頂爆個pool

今次0體得嚟仲要因為難度高，極休閒玩家同新手連粒石都拎唔到，個base細左好多

玩杯 要開炮打死第3關 有咩平民寵選擇?
睇片用果D寵都冇

以前刷盃要係咁爆石個陣就心諗d人係靠狂爆石先刷到
而家有得0體打但係排仲低終於確認左自己係垃圾

諗諗下真係好撚on9
仆街30連冠，咁次要了斷

龍之介應該最平啦喎，跟著就城之內同V
都冇嘅咪用打龍，轉完反死第4層

我第一次過都係鳩砌咁打 好似過晒時得8x%
上yt睇完啲人點砌即刻上到15

唔玩了唔玩了
硬到抽筋

個半鐘頭 億三經

個盃我當頭4關正正常常8-10combo
尾關要天降到30combo先叫做有勝算

邊隻黎 我眼殘搵唔到

問題係想玩茂茂磨隊 但係抽唔中宙斯蛋龍

搵到了 沒事兒沒事兒

13號機個武算唔算係比山本武難民用

唔明作點解淨係整個別初號機，唔整埋其他

平時用體d杯打幾次就有頭10%
呢個盃打左幾個鐘都係頭20%

我都以為會有多隻明日香同渚薰
不過應該係佢一開始覺得6月一定整得切 但係後來發覺吹得太大先出得一隻

可能我仲算早打 前兩日打係上到15
但係頭先睇已經跌到21

岩岩有場終於跌到30c
有154分
屌，咁先8.4%
3%應該過硬160線

13號機咪都係變武裝算???

追冠果D人真係好佩服

拎左冠最多係fd list見到你好型

你話拎左冠 抽蛋易中d 都同你衝下冠
今次拎3x% 就算數

海魔女真係勁到超班
基本上道中果堆一橫都夠殺
尾王都係打左5turn就殺左，開左buff

基本上我吉好友都係由多冠開始搵既
不過真係無咩用
固定盃極少可以打到冠，都係留番課金盃先玩

雖然你30c
但睇個勢都係會跌出去
個盃好玩到
利申我早兩日轉到152 當時9% 而家11.2%

10同20其實分別唔大既
我估要過到160條線要靠射兩層
不過有排等天降

邊關有得刷友情？
差一件宙斯裝

後悔無換茂茂

屌 抽咗4隻宙斯裝 拎撚咗去升技先見到有得拎黎玩無傷隊

咁撚哂

有冇偵探武繼防坐海魔女加下

升技
好缺喇叭咩

有冇人掛雲魔女 金時武裝

所以今次都係30之前就算
大家都係為咗嗰6000+ 唔使自己辛苦自己啦

原本諗住留一隻留念就算
無諗過用得著幾隻

希望唔使再打

尾關幾多combo

個盃冇個隻天降寵係咪skip 得

好似28
之前會特登轉L拎400分
但係睇透左,拿拿林轉夠5粒跟住最大combo算數

貞德都可以,但係好似配牙頓

用埋vergil都仲係咁慢
王關個兩隻好痴線

有冇兩防坐既海魔女加 繼咩都得

招3粒木傷輕減+潛覺茂茂fd 繼宙斯
324387964

宙斯武唔用喇叭可以打咩關升技？

撞火果隻慘到

師兄落咗咩潛覺
我打勁細力

我唐老鴨4機Kill
1隻魔女3惡kill
1隻1神kill 應該冇乜所謂
帶轉火屬尾關用應該易好多
同埋維哥食粒火減先頂到尾關

冇橘右京

不過我諗如果用雙海魔女都繼暗龍刀 再加新個隻水七星應該都可以20分鐘內過版

試下新野 好似幾夾

遊戲是咪皮已收

入到尾王先貼la....

換唔換吹龍好 ，有暗龍刀，萬聖節大魔女 ，遊戲，同識變身嗰隻魔女

原來修羅幻界光暗屬個兩隻王會將死海魔女
磨咁耐最尾見到呢兩隻比佢屈死都幾唔抵

應該去唔到 係咁斷色

暗屬睇彩數
我有一招解覺，琴日好彩佢5turn都係封得一次，夠時間爆死佢

做隊員算 指定四色真係痴撚線

個埋降臨神超轉生 有無邊隻要進定先 無咁多虹幣

屌呢度要點打

2020年仲指定四色

修羅出左幾日已經俾人當經驗關咁刷
件重力裝真係佛心

杯賽其實用反撃好啲定係射好啲

是但啦 反正都係睇天降

點樣先可以咁快收到佢皮
用橘右京？

繼咩?

有隻掛左豪鬼武裝光魔女分身 3個木潛+
有需要可add 115005591

斷到九彩 輸了

暗盾獸神官
龍之介是但繼D killer總之唔好跳2技

玩下其他野 四色懷舊

好有預感ninjala會打尖合作

米奇全惡kill 5色破防時轉全體光

開左隻水變身槍，3turn buff係咁打21億
6隻夾埋打到落去應該仲有4－5億傷

ok 我放棄

完全唔知點先可以有161

終於過到

最尾跌到30c就有了

想問下修羅係唔係剩係玩到木無傷隊

北米版パズドラでSGF100回無料実施
山本撚狗 連日版都WFC

最多去到21定22 果斷放棄

日版上個月唔係出左咩

唔當個個係SGF 咁垃圾

天使希石

隻七星雜色黎講值唔值得換

招左成日一隻4防坐海魔女frd子都冇
我長掛暗龍刀武4sx海魔女

你要?

應該係
尾2果層如果唔係木屬會轉屬
最尾果層又唔一定磨到

玩咁多年，第一次為唔夠友情點而煩，想玩茂茂磨隊呀

fate 8月終於上

過幾日個杯有得刷友情

抽晒d 友情得一粒宙斯

pass關係咁出入唔計友情咩

見到2個減傷都feel唔到?

完全無理過
以為係個平民版防綁武裝
依家抽唔返 後悔了

山本句英文練左幾耐

btw好羨慕日本唔使學外語都搵到食

撚埋北美玩家

岩岩發現竟然有得將粒波換返做未進

人家地大物博有文化
邊似香港咁靠支那靠外國

我剩係抽中一隻蛋龍 用豪鬼武裝 再轉生左隻宙斯先夠

屌你撞正木機士點打
又吸屬又吸傷又秒唔到

磨

木最易打wo
鳩磨就贏
佢個吸傷要10億先吸

睇拎咩隊啦，一下180％傷
兩邊25％隊長盾都死

你個隊點頂光天？

邊隻光天 我仲未打完 去到13關咋

你唔講我都睇唔到先制150%

早知唔打落50

要3隻宙武 42%減傷先岩岩好頂到
佢好完美咁計好曬

屌哪星 差一隻

再食粒大木輕減潛覺就夠頂好似係

睇下食返啲光減傷覺先

得兩件蛋龍裝 要食多6%光輕減

有兩隻夠啦 一隻問人借

就係借撚左都差一隻先碌柒

呢隊應該夠做啦 冇野漏啦應該

有宙斯武有西屌既日子到了

放棄20%防邪換5%木盾，再將兩粒潛覺換光？
24+7.5+1 最盡都係32.5%光減，唔夠頂喎，定係我計錯？

光減 4粒7% =28% 潛覺食多6% 34%

有冇手足長掛寑魔女可以加我

379552544

係喎，當左6%計
不過冇100%防炸不了，太煩，等抽到再打

80%夠做 應該

其實遇暗君子點算
佢封覺

支那王武

就係開完佢再封點算

屌死左係咪最好係佢加攻前殺？

有冇巴打掛茂茂豪鬼
239946291

一入就3重力秒喎-.-

4000萬經 磨到就磨啦

想問下二號位嗰隻有解綁解覺就得？

入曬槍騎vergil都係要30分鐘先一場
木屬皇

防毒 好似可以換新水天/學上面米奇繼解覺

ok

270抽無宙武我屌你老母山本

上日本網加左個4s-可樂樂海魔女仲無啦啦吉左我

加咗，輕井澤惠

終於可以有

thx

過唔到combo教室

師兄介唔介意進做武裝？
我差1SB

進咗了

第一下 淨係消毒
第二下 0C
第三下 將三色珠拉埋一齊 消晒版面所有珠

多謝哂

第三下手殘
係咪三色隨機數量？

係隨機
轉之前可以數珠
依個情況先將其中1色放落底 上面淨返2色 好易轉

一至兩隻，換完可以結束這個回合
唔駛抽

最後跌到41com呢啲盃真係搞到想退坑

又細印

5石機嘛

雙茂茂係咪要過4w血？

要5隻印花wor 是咪應該6石

7星要5印架

咁冇了 唔夠印

我開pad helper試轉

雙茂磨修羅有咩係必要
有兩隻宙武夠唔夠

想問下茂茂加光魔女得唔得？
一入場夠sb開機操士技就ok？

第2關好難

有冇人可以換隻6色破防蛋龍比我
我得+值/啊西/防坐換

有冇話我知咩事冇debuff冇剩
點解下下轉齊色打落去都R痕咁

90盾同得1type

104 735 316
你要咩

Add咗
+蛋 防坐都冇所謂
你開？

你開
我未打嬴過裹雙

你打幾多先

打呢隻好難唔r痕架嗢
推佢turn等到佢冇盾先一炮過啦 不過都唔係咁易 除非你整成隊都攻殺

咩係啊西
btw 開咗
你有冇呢啲?

我用6隻啊西換夠唔夠?
唔夠既 我火同木仲有

你係咪想講6色貫

睇漏左防坐
我開邊啲7星交易?

水寶玉

OK

抄尼亞隊改少少
都算幾穩咁過
btw中間走左去睇初選論壇

係咪得ios有？

仲有

屌
差一粒心回唔切死左
差少少就通關

當candy crush咁玩 真開心
良好遊戲體驗

係 蛋龍先制40000

仲有冇其他要注意

入13關前要準備好解封覺醒技
19關入關要儲好3招重力直接殺 所以18關要分開兩次重死

感謝提醒

我都未打到16關 光減傷要有34%以上

唉入唔到16分

想知火魔女個武裝係咩?
同埋潛覺點set

我用三宙武

咁就得

我都未打贏過 單純炒過兩次車見到呢啲位要留意

仲耐過以前赫拉龍N倍

咁組幾c伏

當年我用小火柴打赫拉

我都驚臨未炒

冇上衫武煩到癲

sor 依家先睇到
多謝哂

求繼魔血玉嘅但丁隊友
可set親友

想問下11層双魚點搞

冇野自膠

德川都得

唔係要多個吸傷盾咩？

突然覺得3機殺個隻入水隊既話麻麻地
得3機殺 冇貫冇7c強化 本身又低攻 應該都唔會太痛
大防廢又撞左上杉武d覺
招主動技又唔算太勁

唔知喎 要咩

朋友隻火魔女好關鍵，一定要揀有2sx或以上，唔係過唔到第一層，武裝反而隨便
貿易商防廢
其他2sx

機神2機kill
火奶2攻kill

超覺有貫

Thx巴打

佢21層唔係要兩個吸傷盾？我睇唔明

我唔捨得拆晒d潛覺
水隊都係留黎刷裡列界或其他降臨

有新關裏列變左condom
刷laba又唔需要打到裏列咁難
Btw 我同你相反 冇改到火隊

21層木嗰隻點打？

重四次囉

佢唔係半血有吸傷盾咩？定再磨過？

無宙斯武係咪玩唔到雙茂茂

20層重2下 再磨返起先重死佢?

坐底兩件

有史以來最難搞既杯
食屎啦山本

我指最尾

咪開破吸重死佢
你第12關點過

第十二關佢一開波就有吸傷盾咪豪鬼先到宙斯
咁尾王係咪要兩下宙斯先豪鬼再宙斯？

完全想像唔到點先可以跌到41C,我刷足咁多日最多都係26
你到底推左幾多廢老出馬路

有2件但係冇偵探卡同茂茂

有冇茂茂繼豪鬼武可以加好友(3木輕減+)

原來會跌三神面

閪盃
日日收工都打左成2-3個鐘都上唔到
嬲得制見今日放假通頂打 終於訓得

好開心真係命運黎
前2次都係輸係水機手上
呢次都係打水機，一雪前恥
但今次真係好彩，19關見暗個陣可以唔洗開桐人，留到尾關先開，快快手5turn殺左

我一開個盃每日都打左4個幾鐘以上，用肝堆砌個41com出嚟

有無潛覺參考

想知繼咩武裝

長掛 求加 395846995

巴打你好友full左加唔到

茂茂豪鬼 茂茂光武兩邊都有
213066747 需要就加

開左10個位啦再加過唔該

咁樣加埋對面110茂茂都唔夠40000血點搞

求3木減傷繼宙斯武茂茂親友

求2粒剛龍帝希石

巴打係咪要 打埋呢場出黎掛比你 兩邊都有

感謝

屌你老母呢個盃真係有病

掛了 213066747

冇火奶用舊火魔女配但丁睡魔女得唔得

最主要係0體，如果唔係應該158左右就保有冠

大介真係玩死人

最主要係偽固定盃簡易編成
唔係固定就可以屈隊

我當佢係固定盃啦
明恰課金玩家，無限石同組隊兩樣優勢無曬

荗荗無傷隊係咪冇gungho隻5星就組唔到？

yes check返近期d盃 非固定盃一半都唔夠盞益哂代打

仆街閪盃要斷冠了

用點陣木波一樣得

點陣木波冇兩個team hp buff嗢 有冇隊型+潛覺參考下？

而家有無關打到隻木波利返黎

其實一場大約要磨幾耐？

普通關依家0體任打
不過要慢慢進上去

呢隊用雙波利

潛覺個堆輕減邊到有得打 我得好少
同埋我得兩隻宙斯又冇豪鬼 應該跟唔到了

我有個帳有光魔女豪鬼武可加

好似得月任有？
一個月一粒咁
我都唔知而家應該有幾多，早排有人拎出黎換，我收左一堆

但佢個隊要3宙1豪鬼 我得兩宙

一件宙斯裝都冇 屌你老母

如果冇水帽用上衫武怕唔怕比人封?

點解一定要2招風神？

睇見個個玩無傷隊
我得一件宙斯裝真係食哂屎

得一件都過到
但係要搵個位放隻同時解封覺醒同埋放盾嘅寵，例如百變小櫻

點解係轉生濕婆龍？

有冇人可以解釋下18-21關 茂茂隊開技順序

4S 2Sx 解覺 開技跳2turn

修羅18-21
18關
水機械人：貫通 宙斯 宙斯 再儲返技 貫通 宙斯
木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
19關
上層係水機械人：豪鬼 宙斯 宙斯
上層係木機械人：貫 豪鬼 宙斯 宙斯
20關
宙斯 宙斯 再儲返技 宙斯
21關
火水光暗：豪鬼 宙斯 宙斯
木：豪鬼 宙斯*3
唔知有冇錯

其實係咪冇咩方法刷到友情...

如果我我豪鬼一件破風神 係咪有機會收皮
我諗左好耐

撞木機械人好似會收皮

遲啲打集龍1場100

修羅有邊幾關會先制封覺

有冇巴打有頑龍王希石 圖鑑都未有

出左真嗣零波麗唐老鴨好似收皮

大家有冇隊easy Srank

連續兩關都貫點打

點會
鴨幾時都岩用

應該唔準 我161700已經1.9%
應該頂唔住

暫時諗住咁樣組，有冇將軍繼豪鬼3木減既巴打可以add 我試
129035656

有無人有多粒木波利同我換

無傷隊 貫通技 有冇需要3turn?

光減夠唔夠34%

兩turn最少

佢用小櫻擋
應該

我都仲要諗諗 砌多件風神裝 好似要米奇繼安娜本書先得

有無人有多

點解要兩次風神其實

我唔想on99磨到18 19先炒車

因為要殺2層
豪招重力要留後面

哦～師傅明白了

咁所以就畀火機士繼風神裝

係
輸左俾轉珠教室

求

自己打普通關啦又唔使體

師傅

比較好奇呢關會唔會有經驗up活動

第二關就係 輸多兩次都唔驚sai時間啦

樓主可唔可以pin一次個流程

招茂茂/光魔 繼宙斯
長掛茂茂繼豪鬼
345 075 622

撞水機械人＋暗君係咪必死

第18層木機械人要2個，啱啱打完

無豪鬼玩唔玩到

請準備兩turn以上破貫技 上面有寫
18 最尾 貫 宙斯
19 豪鬼 宙斯 宙斯

借人地果隻

上一層唔係可以儲返？

自膠睇錯

光魔宙斯 點組法？

要2turn貫

茂茂隊用徽章符祿擋咗路西法封技

冇偵探武有冇代用

有冇人有升路西法果個希石
add fd換粒 id:216 197 746
隊長有新火魔女岩洗可以吉親友

米奇 火龍刀 葉王
總之2 turn以上就ok

乜都有 冇轉木屬嘅火機械妹有咩代替

Mp

跪求一粒頑龍王希石

係喎 我以為抽

咪玩....37c 4sb 10石機三圍

想R友情 掛茂茂宙斯定茂茂豪鬼會多人用啲

仲要8個潛覺位同勁d既主動技

294714647
光魔宙斯 求對面繼豪鬼

得兩隻宙斯又冇豪鬼有冇得組？

得 但係要帶盾擋光天招先制

試過，直接開變木屬出貓

發覺常闇好鍾意Toby fox首megalovania
雖然的確係好正

屌
好眼訓

好正

仲未遇過暗撚屌

無木抗+可以點拎

Padr換

搵神眉換

希望聽日刷夠友情抽到宙斯
兩宙斯難民

掛豪鬼裝三木輕減光魔女
108611507

點解21關木既話有唔同,諗唔明

我得左喇

打完一場已經唔想打第2場 太耐

木屬有50根 要重4次 即係要分開兩次重死
另外驚21關 暗屬會封覺 所以儲定技直接收佢皮

個個都磨隊高手

隊野搞咁耐
打得一場唔打好蝕

你頂水帽係咪要升少一技先得
宙斯同水帽技岩岩好都係45turn好麻煩

唔會 火機15 水帽35 50turn技

咁係因為你冇升過技
諗緊好唔好食降技喇叭

早知睇吓攻略先打

都討論左成日我一開始都唔知君子會轉屬

想問下係唔係火機操士 唔繼水魔帽 繼神威遮 用sx 章都可以？

濕婆龍一有技就開黎加sb
要貫先儲返滿咁？

咁組岩岩好40000血 全隊都要110同297 章就用防封技 基本上過到路西法就穩過

其實除左豪鬼外隻破吸有咩要求?
係咪是但揀隻就得

我係咁打
但18層開始應該唔可以亂用

係咪一定要帶兩隻風神技
豪鬼一隻唔夠用咩

第19關要留3重力 所以第18關撞到木屬就要多招破吸收盾

磨完一場 拎左粒石就唔打喇 除非下次有經驗up或者特別活動先會再磨

正正經經等天日換eva新7星正攻過仲好la

係喎 唔該ching

Sx係咪一定要有100%

依隊得4個 sx ?

水帽cd如果長過宙斯 就儲技方便啲唔使諗
如果唔係就要計住技turn數 唔好儲完重力又風神跳起

係 通常唔夠就用覺醒章

唔帶都唔會死嘅 利申試過磨999r

係咩
最低個啲？

條腰帶有咩可以代替

而家抽友情蛋有宙斯蛋龍裝...係冇蛋龍先要用盾

真係收得皮

遲吓有活動打友情點 唔驚啦

換做雙光魔女 可唔可行？

用呢隻定木波利好

波利 少2cd

有冇大佬可以換一粒比我

血會少啲 要留意過40000血

都唔係d
少好多下
點解你地都有咁多粒木輕減潛覺？我一直冇用過都係得3粒

我冇用過得4粒 問fd子乞返黎的 有6粒仲要用mp換 冇+號果啲

PAD成功轉型candy crush吸引師奶女性市場

食石用曬200個親友去抽，最後一下出左鑽蛋

赫拉

徵 偵探卡 茂茂/光魔女

長掛 3木減傷+ 光魔女
豪鬼武 宙斯武 都可以用

另跪求換一粒機械挪亞/閃機王希石